大家鍾意同邊種人一齊睇演唱會

我鍾意同我會一路睇一路討論既人 例如唱得好唔好聽 個rundown掂唔掂個d

利申 識唱既歌會一齊唱 唔會齋坐齋傾計

適當時候會一齊嗌同企起身嘅人

有人一齊討論真係好正
不過我身邊朋友都唔太好討論

有啲fd你唔同佢係歌與歌中間講下野 佢真係會聽全場唔出聲

會投入氣氛嘅人
最撚憎就係齋坐嘅人

唔係好識拿捏點先叫好投入氣氛 尤其睇band show

唔出聲唔緊要
至L憎啲人係台上歌手叫到起身或者舉手或者合唱佢都零反應
返屋企睇DVD唔該

仲有啲人會㩒電話㩒足全場

唔L係呀
好彩無遇到
手機mon啲光好刺眼，有時朋友㩒下我都頂唔順